荃灣線做咩野有個阿伯好似暈左咁成身血

口罩都帶唔好成身血好似暈撚埋 附近d人嚇到走撚哂

糖尿腳？

爛腳 ? 似道友

有冇通知車長?

仲搭鐵

係咪元朗站比人打住上車

個造型諗起回魂夜嗰道友明

仲影相唔走

熱氣姐

一睇就知道友嚟

有冇咁驚呀 流血者

肺炎邊個症狀會話流血呀

黃定藍

應該好唔舒服 報警啦 警察叔叔一定會幫佢架

買左條魚穿左個袋下話？

樓主RAP

下半身姐 邊有成身血

人地啱啱劈完友又要同你講咩

樓豬對腳
對鞋

仲搭鐵
拉

絲？

咁戴口罩都得

擦損少少姐

流鼻血者，大驚小怪